（加拿大）有冇人由FIC升上SFU？

有D升學問題想問下

我有個friend Vancouver d college 升左去 UBC

你個friend啲成績點

想讀master 有無巴打解答下我
SFU易入嗎？如果轉科有無機會

我想讀精算但係嗰科要GPA3.5先入到
可以點算

識人langara之後transfer去SFU

簡一個易啲入
但同department既major
入到去再轉返精算
btw 你college?
搞咩會冇3.5?

我就黎讀FIC，平時成績都中上，但係驚去到嗰邊習慣唔到
同埋聽講GPA攞3.5都幾難

定啲黎
college好易拎高過3.5既
其實你只要比啲心機 唔好條條fing
拎4.0應該都唔會難
你英文有冇浸過?

就算冇浸過先驚
比心機讀係咪就得
我怕我適應唔到讀唔到

我